[車迷新年快樂]車迷聖誕快車見真章討論區

韋利安上季咁勁都要反

New post lm

Lm

留名

安仔越反越強大

聽晚又可以睇利記贏波 個假期好充實

po霸開左咁多次po都唔del quote -_____-"

又要儲氣

樓主好強 開post好撚快

見真章啦

hawks chelsea updated the group photo

樓主真毒

高價32m轉會車仔4年幾
最勁都係得上季上半季個期
你話駛唔駛反

膠鷹係首席迷安 當2014上半季個個懷念緊xxxx, 膠鷹已經係高登瘋狂j

今季好似唔係好多車路士球員
做到梅開二度
咁都唔珍惜韋利安

樓豬偽毒po霸

雖然大家都係摸西先
希已經派左膠比你 希望你好好反省

willian good

下場贏硬
London is all blue

Agger

好滾動
琴晚安仔風火輪重現
跟住會點大家知咩事啦

留名先

大家新年快樂

等我開定下個post 先

邊到有得買古吐著緊果件hoodie

新年快樂

Vv dijk overrated(?

he is good

下場對熱狗 玩迫搶 一定要出馬迪

This?

一定啦
今場出法比中場d防守差到
下半場尾段出返馬迪個中場先穩返d

都係個句
佢唔差
但唔係好夠班打大會

lm

新Post繼續吹捧Azp

無人吹奏安 ？

兩球都射得好靚

放棄反安一星期

仲要兩球反cup波，入完士氣加倍

1星期? 不了, 1個鐘比多左
@FrankLampard_BB

安總係危急時候出手

新一年安已經係第一個番生
下一倨番生既應該會係放題
希望各位唔好再盲反了

越反越強大
所以要繼續反安

第一球真係難射嘅，4個人夾埋嚟

下場見真章

龍虎切推過幾件分比放題
放題傳中
米雞入波

有冇人知點解安入完第二球喊

總係有野要取捨

搵返自己既靈魂

卻奧斯玩到咁大

大家好

真狗底?

留番阿狗一個係高登

寫明岸狗仲問係咪真

迷哥黨留名

天氣越凍，威廉越強大

獻比係天堂既Dad~dy

漏咗回溏

指上天大家都明係點解
可能好多反安手足都覺係藉口係乜都好啦
佢係12月尾有個訪問第1次講返佢媽媽死左對佢打擊好大

Rumour: Chelsea to open talks over £150,000-per-week Thibaut Courtois deal

安

快D同夏薩特同哥狗傾埋續約啦

條友根本俾人吹大左
哥狗話左唔簽佢
你咪睇下最後邊間大會出手

哥斯達12月果時開始傾緊
世三好似續左無耐

世三好似2015年年頭續左5年 以加傾差唔到啦

放棄反安

乜咁耐喇咩
咁我記錯左

無辦法要我出手了，只需3日，卡吐哥達必續約。

不續卡哥 ， 不留人頭

唔反喇

不嬲得d反唔到包皮既垃圾先反安

琴晚4球掛網

will god加油

吹奏了

你唔講都唔記得佢，捨得躝未

對熱狗m朗停賽

洗牌！

睇下干地點玩了

琴日先第2黃停D咩

ok我都唔反了

2黃=1紅

駁5刀

唔關事安媽媽過唔過身事啦我覺得
四年嚟打得半季叫踢得好少少
其餘時間就一啖砂糖N啖屎
次次都要入波先可以打返起自己
一直個態都浮浮沉沉
如果佢場場都可以打返今場下半場個表現
邊個得閒叫佢躝

你前身係mud水 好生面口下wo ching

一淡砂糖一淡屎是常識吧

下場雷斯拿黃洗牌

不了，10黃先停

係咪真係一比一先

真心覺得利狗今年好撚癲 上半季踢完 贏哂鏝獌阿車 痴撚線

下場作客熱狗真係不容有失

sor 原來和左獌

係
總之就躝
買個場場踢得好波既唔好

今天，他終於用梅開二度正式宣告了自己的回歸。作為上季的隊內最佳，韋利安的復活，成為車路士冬季提前引入的強援！

和左獌

琴晚猁都輸唔到

Premier League title decider at Anfield

liverpool vs chelsea
Feb 1 2017 4am hkt

又西波時間

韋利安今季的正選位置，是被柏度所取代的。上季，韋利安是摩連奴續命的頭號功臣，而今季，柏度則成為了干地新陣的最大受益者。拆禮物日的比賽，柏度剛剛攻入了2球，而在新年之前，韋利安就用兩粒入球進行了回敬（柏度因累積黃牌停賽）。藍軍的兩大天王，在車路士的右路展開了最慘烈的競爭。這一番龍爭虎鬥，真是好不熱鬧。

對於車路士來說，柏度和韋利安競爭越激烈，球隊從中得到的好處就越多。對於干地而言，柏度和韋利安，如今已經成為了他幸福的煩惱，到底該讓誰正選呢？

迷安就永遠覺得果一啖砂糖大過果N啖屎

原來Feb 4 再對阿狗

下場就知係見真章定見金章

要禁耐咩
下場就見真章

下場熱狗無walker
唔知好事定壞事

新一年祝韋利安繼續有好表現，拎碌鳩拍醒班垃圾反安賤畜

反安係唔會因為安入波而放棄

不了

反安之路 YNWA

公海又有假膠搞事

成季踢左一場好波都可以J咁耐

[陰謀論]有人話熱狗為左破阿狗紀錄，下場會放水比我轟

on9
車狗上年阻人奪冠 熱狗仲爭緊前四
咪玩啦

唔好玩la 熱憎車既程度不下於 憎阿狗既程度

熱狗vertongan, walker 專登今場洗底
留力下場對車仔
佢地會放水？
你都係ff下好啦

對鏝?

你話佢點衰點衰，但成季輸得2場。

我覺得佢係唔夠勁，但點都唔會係廢到你晚晚叫佢躝囉

下場熱狗唔收車狗山都偷笑啦

佢地心目中既仇人
車仔100%頭三，今晚果場留力下場全力打我地就真

不如求吓熱狗唔好打鳩我轟仲實際啦
放水俾我轟?得啖笑

4點都準時出席
見証我轟平紀錄

14係平定破紀錄？

佢唔係話top果class 但一定冇你地班友講到咁差
根本好多時佢未掂波已經屌定先
最搞笑係上場出左街冇睇大半場 靜係開live post 睇到一大堆人屌7頭安 之後開電視睇到7頭安換走果陣讚足佢分幾鐘 未見過d意見分歧差咁遠

讚佢幾分鐘嗰場
你話琴晚嗰場讚佢幾分鐘就合理

安仔唔做組織，好似摩西咁死衝都幾好既，係射術差少少啦，老老竇竇

但有幾可有空位比佢衝，柏度加夏殺既組織力始終好用啲
好似係

對鏝城個場波
係入左球波
但全場d俾波、走位鳩到不得了
好有印象有球4vs4反擊
車仔球員個個走晒位
但柒頭兜口兜面交左俾鏝球員
我即時屌左出黎

如果你結果論柒頭係有一定入球能力
但睇佢過程
時間停頓+mis-pass 真係好撚痛苦
佢對成篤屎場波算係以一場波計
係上季死老豆之後
一年黎成場踢得最好既一場

真係好撚驚熱狗又用上季殺傷戰術
殺低你一兩件引你打交俾足總扣分

對面一早紅咁件唔洗禁on9
卡頓保個柒頭

最on9嘅喺我轟次次都俾人罰得最多錢

留力

下場又要斷紀錄了
熱狗主場不敗

copy from 利post

咁都有得屌

又mon post

kane 好fit

熱廁又打人

熱狗踢到䁱飛

見真章

下場到我地咁樣比人屠

熱刺應該會學我地用3後衛
如果豬左一定會比人抽足5頁

軌們準備哭喪了

準備比人笑番轉頭啦
垃圾轟

安琴日入波之後喊

5:3

洗定籮油準備俾熱狗屌打

等睇韋神教訓熱狗

屌你 mon完見到有猁狗屌旁證吹依球offside
做乜鳩

洗定腳準備比熱狗鏟斷

好驚呀 下場比賤種屌打

唔係講笑
頭先屈福特有球員俾雲耶馬一野踩到襪都穿埋
下場車仔d球員踢完場波平平安安行番出球場已經好滿足

無睇
有無牌有無foul

比熱狗刷得失球

下場真章啦 死啦

熱狗勁到

熱狗前面個幾個狀態好fit

eason 做mud 9

熱狗

hi完野上去

琴晚仲要返強國表演仲好睇

呀 so bad
今年既歌都唔記得

0:4

熱狗勁到on9

下場molamola,見真章喇

我轟顫抖未?

仲要留哂力 垃圾車琴日就出盡力

屌你老母死摩狗

有轉會新聞j未

換走Ali, rose留力

Kane too

Foul 左但無牌

Dier好似幾好丁 可惜係熱廁

岩岩睇左

黑人終於唔洗做佈景版

下場要比熱狗456了

hawks

d相禁極都未禁完
好多熟悉既名字, 但係借下借下已經唔記得左

黑人有冇機會番黎做後備龍 ?
同埋kiwomya好似幾好j

Raul meireles : I've watched some games for @ChelseaFC recently and the team is really impressive. Tactically and physically. #GoBlues - 12/ 29

有咩睇波鴨屎好用

Alex Kiwomya D finish世界級垃圾

原來比比鳥跑得咁快

‘
不了 出面大把世界比佢打正選

same as 比高域

比熱狗食返轉頭

基奧特....

條仆街真係唔難唔入

Fit撚咩，入完又沉

坐左幾耐

hawks可唔可以整相簿啊，成堆分散晒又無人討論又唔方便睇

最重要係好快推走左更加無人睇

first agree with you

又全部強隊勝 今年真係好恐怖

上年半季冠軍得39分
今年半季有5隊已經39分

除咗鏝

將堆圖收入一個相薄度比我地自己睇。
易d睇，討論會集中d同埋唔會咁易比人推走

有冇諗過13連勝都係同猁狗第二差六分
今年英超痴撚晒線

其實我地算係咁
3 4 5差一分
獌同熱鏝都係差3分
一輪可以追返上

呢樣真係好離譜
13連勝但只係LEAD 6分
雞湯個場冇2分真係

yes

而家雞湯基本上可以直接降班

所以李城真係天時地利人和齊晒

今季雞湯水晶宮都應該係穩膽

會長

又唔好咁講
連耶子隊波都可以谷底反陣
好多野今年都估唔到

雲加又贏

無野了，但岩岩睇是分散晒的

多謝雞曉哥

去秦國真係有用

其實daddy仲慘
5連勝之後仲同第五位既球隊爭3分

個場比人踢腳
同埋由落後6分變lead 6分成12分波有幾出奇

今件唔止冠軍
頭四位都爭得好緊

熱狗果場好緊要

今年某程度上車、猁無歐洲賽打先係英超打得咁好
下季big 6 都有歐洲賽打會咬返近d

仆街了 m朗對熱廁好大機會出唔到

有咩人用 aina?

有冇人買官網個福袋

摸西左 Azp 右 蘇馬中堅？

alonso無得出又真係唔知點
如果執azp去打可能對成個陣形影響好大

真•見真章

當放題流咖？

應該pedro 頂

pedro打後輸高波輸死
同埋佢應該打返翼鋒 收willian
應該係伊雲 不過唔知啲位點執

上輪對熱狗
柒頭安出黎撩人打交

我覺得自己幾似青雉

都係咁型有佬味

azp打左翼衛，中堅出隊長/Zouma

應該會摩西打左放題打右
干爹唔似會搞條三人防線

車迷留名

放題

中出

咁遲先踢 仲要咁嘅時間
唔洗返工咩

我情願摩西打左翼衛金章安打右翼衛

翼衛位要買人做後備啦

柒頭安定阿朗個位

柒頭安頂阿朗個位

agger 寧願出柒頭安好過放題

AZP：從未想過離開車路士；渴望努力爭勝，為冠軍去拼博

車路士後衞艾斯派列古達表示，雖然上季球隊成績不佳，但是他從未考慮過離開車路士。

在接受採訪時，艾斯派列古達表示：“我剛來到這裏時，我就感覺自己很受歡迎，我始終認為這是適合我的地方。我從不懷疑這一點，這也是我渴望與球隊續約的原因。我在車路士很開心。”

“我渴望贏得冠軍，上賽季我們兩手空空。這賽季我希望球隊能重新找回以往的獲勝模式，因為這也是我來這裏的原因。這賽季是我們的機會，我們要去為冠軍拼搏。”

“我職業生涯的很長一段時間都是在車路士度過的，自從我來到了這裏我就沒想着要離開。就算剛來的時候我踢不上球，我也能感受到球會的信心。我知道，要想贏得一席之地唯一的辦法就是努力訓練。”

“在干地的帶領下，我渴望用同樣的方式繼續努力來贏得冠軍。這是我們大家的共同目標。”

消息參考來源: squawka

阿朗話佢勁又唔係勁
但冇撚左佢又唔得

大陸佬18m年薪撬左韋素
癡左線

安仔

佢喊乜

仔生性病感安慰

諗真：前排死老母，突然感觸

牙朗真章confirm左傷得出了 ?

我都嫌呀朗唔夠勁但陣中連後備都無
azp唔郁得啦 kenedy係咪陣中？
好過比d無打過左既打

沙皮話summer會走

馬體又簽唔到人 去得邊去支那

唔好咁撚mean啦
點差都係自己球員

邊度既消息

條友無睇到wanted ?

佢同干地fd過打band
英媒又無再針佢
係倫敦生活 除左天氣之外
應該無咩理由走呀

岩岩先睇到wanted

重有唔識英文
不過睇得出佢呢排好開心
唔似上季咁 那埋一舊

咪撚咁低質啦,成日拎d吹水新聞入黎

阿古路咁多年都仲未識英文啦

唔係講緊佢上年夏季almost想走咩 幾時有講佢今個夏季走

家陣個市咁撚癲 如果vvdijk 要60m 真係屌哂老母

車仔根本唔會要van dijk
佢防守係好但波底仲差過zouma
干地要d中堅有一定技術
唔會買佢啦

Btw
60m買佢仲on9過鏝當年2xM買bony

廢青閒情

次次都比人搵野嘈
唔講仲以為車利先係死敵
仲衰過利曼

搞到人無冠軍
人地記我地一世呀

理撚得佢地咩不嬲都憨撚鳩

阿蘇記謝拉特一世???

自己隊長發瘟
又順便黎個利式自凟
話咩場場當05歐聯踢
咁咪領先3球比水晶宮追和

支持aina正選

唔會啦，干地唔會咁推個新仔上場死
肯定比人爆硬

無人用焗住用

咁快就去堀金，真係痴

本來都係掘緊金，轉場咁解姐

比俄佬玩到心灰意冷
差d去祖記

賤種熱狗又記一世

痾猁聯盟

依幾日news

陳豪去比錫達斯?
仲要出借
巴塞會想要放題

我個人秘密收到風，依度講依度散，唔好周圍講，我怕影響到成事。

1。依家傾緊美斯，2018世界杯後佢會黎英超挑戰自己。

最大潛在買家係鏝車，但美斯個人比較想黎車。

2。華拉提已經同球會攤牌想走，psg只會接受4500萬歐元以上報價。

3。干地仲係好想要邦路斯，但鑑於已續約，所以將目標轉到 基藍馬 及 法圖斯。
希望依隊中堅孖寶可以黎車仔

咩apps 好似好高質

輸波潛都可以比阿狗有位入
+2gc

好似我個FM save

咩app黎

forza

Oscar個樣冇表情

諗緊出糧點用呀

Points difference from 2015/16 and 2016/17 after 19 games:

Chelsea (+29)
Liverpool (+13)
Man Utd (+6)
Spurs (+4)
Man City (+3)
Arsenal (+1)

上季輸足大半季，柒爆要深潛都好正常姐，
成績好左咪上下水囉，
利狗串轟都可以理解，起碼都有好成績，
係阿迷咁厚面皮，年年柒下柒下做阿四都仲好意思出聲

不過想阿狗有前四多過熱狗有
熱狗R聯生死戰都夠膽留力
等陣得返三個R聯位真喺唔荒唔留力

四大聯賽必然有4席
唔知下年定下下年實行

呢張好好笑

我睇口型，干地係咁講：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

老鼠又病發？

真係高質？好似好多煲水新聞

agger

其實個app只係將啲新聞整理好再綜合返個機率
所以我覺得佢都幾齊同方便
但至於煲唔煲水就唔關個app事 係source問題

Btw頭先買左件主場印左隊長
最後一年買返件留念

其實我轟得罪猁狗啲乜

阿狗屌我哋都仲理解到，話曬都叫同市，但猁嘅話，諗嚟諗去得一個原因

冇得屌自己個垃圾隊長咪要搵其他野發洩囉

一定係我轟成日逼害利物浦

呢個真係笑死人
自己隊長跣走個冠軍走去左賴右賴
改名做賴物浦啦

老鼠又mon 人post出公海

又要大戰了

班垃圾恨冠恨到癲撚左

利記今晚又贏

打擊競爭對手,搞到人收皮
要幾on9先講得出

哥斯達又直線抽擊死摩狗

飲食台關干POST都有得嘈

恨左咁多年既英超
最接近果年無左係咁
由佢地啦 佢開心就好

過多幾輪比利狗CUP到
係咪成班要深潛

新特蘭唔輸就收貨

新特蘭算鳩數啦

真係幾難唔輸

收到風今晚鏝利一齊失分

咁多年
由高登到連登
通常D明星 網絡紅人 上位會員
會有一段蜜月期 然後開始有零星既反對聲音
之後會蜂湧比人屌

盲反好恐怖

老鼠公海大戰，駛唔駛幫拖？

佢一個打十個

食花生

利狗啲思想真係好撚好笑
有人勁過你就一定係使橫手

米堡嗰件波衫似轟幾年前年藍衫紅領調轉

米堡過人王

ock ig
那口那面咁樣
然後加個i am very happy仲要整個emoji

十足十當年lenon借去愛字頭

到佢睇自己個戶口數目
就會四萬口咁
不過大前提係收足糧先

被害妄想

自從班車狗用眼神撞低左神奇隊長之後.....

邊個post

是但啦
總知唔岩利狗心水就係黑哨
無野搵野黎嘈
洗咩咁上心

不得不承認利狗最有資格屌人冠軍球迷

鍾意邊隊波都要比人批鬥
真係惡過狗

一定要支持無冠軍既波先得

李城即變勝利球迷
住李斯特既人 都即變勝利球迷

利之前拎左5次歐聯
唔通鍾意利又係冠軍球迷

利迷唔計

咁鐘意歷史去考古啦

小器嚟講猁犬都算係第一
大佬呀 自己隊長跣走左個盃又怪人
唔講以為係車狗拎謝拉特對鞋去加料

好奇一問，個年有咁多隊令利記失過分/最後係鏝攞英超，點解係都要屌轟，又唔見佢地屌其他隊嫁喎

乜原來唔係

因為我轟半力都贏，仲要輸得超柒

如果唔係本地人，全部球迷一開始都係勝利球迷嚟啦，一開始邊個鍾意睇隊波輸

個時猁迷子講緊氣勢 個氣勢好勁
點知比我轟打擊左一下之後幾場都係失分
好似對完轟之後個場猁比人反cup so狗完場喊

利申太耐之前 印象中係咁上下

自己唔爭氣 怪得邊個

車仔8:0維拉嗰一兩季好睇到暈

安76都好睇

三核
馬達係到既時候

車路士=大巴悶波
呢樣野真係多得摩2代
係得東青先j得落手

d猁狗真係食撚屎
個歐聯咪又係擺大巴返黎,講到自己幾咁清高

由2006屌到2016都係屌冇歷史
自己隊波係呢十年除左聯賽盃仲有咩拎過

除非你係英國本土球迷捧返自己果區姐,
如果唔係個個都係因為隊波既形象入隊架啦,
摩一代開始鐵血防守,高速反擊,年年爭冠,
呢D唔撚係形象引人追捧?
猁狗咁撚柒仲吸到Fans先係唔撚明

傳統勁旅勁到英超開左咁耐都未拎過

淨係 巴哥 林伯 泰利 c治都夠j啦
謝老4

就係咁撚耐之前先傳統囉 你識鳩咩

列斯聯

所以鐘意利物浦咪唔係勝利球迷囉

反觀佢哋嘅死敵

垃圾球隊
中遊球隊扮大袋

仲有費托
好似幫利記拎多次歐聯

希望椰子今晚大打真係波

根本d猁迷搵野黎屌姐
屌完你勝利球迷又可以笑鳩你捧間球會無歷史
龍門任佢擺

捧得大會都係勝利球迷嫁啦
懶清高
又唔見你捧水晶宮
智撚障

咁串
俾佢地反cup個陣可以book定潛水艇

利記柒左咁多年
球迷咪一樣大搖大擺

屌，講開又講，出公海嘈又話我哋+2gc，乜乜柒柒，自閉又笑鳩我哋潛水

其實幾欣賞今年klopp隊猁
D主力成日受傷都有咁好成績
但某d猁迷真係on9到一個化點

一早book咗，垃圾車見真章之日就係我上艦之時

話身邊朋友正正常常既唔會捧車仔 會唔會係佢冇朋友呀 中學到大學周圍都好多車狗喎 仲多過猁

新特蘭出rodwell

講啫 我都可以打句身邊從無識過正常嘅人係捧猁咯

身邊軌同曼狗阿狗數量差不多
猁就無乜

All in 左利記

文路尼都救咗好幾下

我又學佢哋9up幾句先：我身邊一個猁迷都無，連史篤城fans都有就係無猁迷，可想而知一隊咁柒嘅波，無乜人捧係正常

咪鬼mon post呀，狗竇9up唔可以拎出公海屌架

利榮基痴撚完線未

屌

新特蘭條後防又係練鋼龍

利入左球 0 1

我都有個中同係猁迷，上幾個月佢個仔擺百日宴時著住件BB size既猁記波衫....
到聖誕節我買咗件轟嘅BB波衫送俾佢，但到而家都無見佢幫個仔著過

3分距離

D弱隊好like兩條柱擺個人黎包越位

molamola

12m

新特蘭有pk

12碼

海鮮

靠自己好過望人失分 今年強隊好少失分

放心，猁狗贏硬

1 1

1:1 猁條後防

All in 猁未 依家1:1

當以為痢會失分 就會最後拎3分

係贏鳩柒撚硬

見到咁多車訑笑利 我知又係時侯allin利

迪科爾

椰子

單刀

單刀唔入

屌defoe係咪on9....

買左奠椰子+1.5

屌Defoe

捱夜睇利贏波 不如早D訓仲好

米勞列神救

迪科爾射12碼射到咁定
單刀定過頭....

當以為猁會輕取，佢就會輸返俾你睇

我好似突然明白點解啲人鍾意猁記

睇鏝然 好過睇利然

利贏梗啦 book左睇樓

鏝紅左件

好快有女

又廢甸

廢甸

搬泥會唔會強隊殺手

鏝

鏝準備做六弟
哥狗

痢一定輕取，一陣就 4 5 6球

yes 🤘

新特蘭1分已經奇蹟

新特蘭有機會贏咩咪玩啦

根據班猁狗嘅邏輯，係咪般尼黑哨，特登益熱狗

哥狗幾時炒 場場失分

迪科爾失左2次機

ndong幾勁

黑貓輸撚硬 激起我利團火

史毒腳腳中龍

Yes, for sure

猁真係好攻得

我就唔信文路尼球球救到

Fernandinho: Has been sent off three times in his last six appearances for Manchester City #MCIBUR

史獨其實仲好fit 又英人
可惜果陣無乜機會比佢

果陣真係無位 同埋果陣真係好獨

病貓

獨得緊要

個陣真係獨到傻，又唔撚係一線又鍾意妞計

成日拎住個波死衝爛衝

如果利失分
我車又要比人話係足總比著數我地
利就連打2日所以攰到失分

屎獨踢1場傷半季果下死

屌你老味，個贊奴沙真係完全冇撚作用

利失分我自殺

有少少腳法咁

艾巴咸入波

廢甸又俾球證迫害

真係好撚誇張
停完3場踢返2場又停3場
訓係度都有糧出

開波頭15分鐘
有幾下腳法 之後唔知去左邊

不要再說了

佢地仲要打熱狗

唔係會加落去變停四場？

飛身雙腳落剷唔紅先奇
同幾年前公司佬/烈屎葛一樣 唔中人照紅

yes 停4場

停4場

Fernandinho will get four match ban (2nd red in PL). Will miss Cup game v West Ham plus PL matches v Everton, Spurs & West Ham

做球員做到佢咁都幾正

哥狗特登黎英超同daddy爭四

Ig個個笑鳩Moses 套衫

鏝打少一個都禁住人地打

球證唔比12m

足總逼害利物浦

手球無12碼

痢無黑哨 絕對無！！！！

手球

猁走甩左12m

d人係勁d

四隻都係腳

椰子頂撚住呀

阿古獸呢球靚

買左1:3 1:4

放心一定開到

無錯

上樓上樓

西布朗呢隊波真係好正

般尼咁都唔入

鏝打少個 lead 2粒

追返粒啦

2-1 la

痢都

呢下one two差啲

又係輸角球

DLLM

新特蘭

已經入左

Dllm垃撚圾

防守唔係一般廢

新特蘭成日mark漏人

始終守唔住

椰子這

send左呢句出黎後即刻入左

下下靠12碼咩新特蘭 降班啦入街

又得番3分

新特蘭準備降班啦屌

頂到宜家算係咁

迪科爾拎支鐵通將DLLM往死裡打啦

你地冷靜d

利呢3分不黝都係預拎硬

無offside因為係新特蘭條友自己頂後 on99

橫掂係輸開多1球大家happy

咁又係 根本拎撚硬

gel定頭收錢

佢條垃圾咪一樣炒單刀

靚2傳

痢記今季d攻力勁到仆街，雖然無乜form,但唔知點解又真係狂攻對面

史獨又傷過

D對手踢到驚哂 覺得自己淨係可以守

猁前場進攻時人數多 又不斷走位 攻力真係強

氣勢都係實力一種

利條進攻線真係英超第一

機會黎了
追和我自殺

12M

12碼！

又有12碼

集氣

handball

又12碼

加油

賤種利

前腳踢到波都要十二碼?
足總又逼害

高普真係教得好
依家無古天樂都係咁勁

2:2

mane伸手

2-2

Defoe

2:2 goal!!!!!!

!!!!!

2 2

mane真係on9 大字型跳起

2:2

一陣咪2:3 2:4

ching又中
可唔可以keep住

射得好靚

足總又迫害我猁

12碼王迪科爾

高普個樣

射得好撚靚

睇黎我都有d橙力

垃圾車有D運

算吧啦 利咪又係絕殺

班賤種又瀨鳩唔吹個球FREEKICK就唔會有12碼出現

agger 痢應該3分

椰子出來鼓動下球迷啦

猁下下都中龍
巧京京

2:3 2:4 gel緊頭

上一頁好似有人話追和自殺

唔洗踢咪唔洗失分 足總

足總又迫害 前日踢完今日又要我猁踢

頂住

一陣就 2:3 2:4啦 果位ching 定阿

講呢句通常出事

啱啱走甩左球12m又唔講

屌咪撚搞事啦dllm

都有講話黑既

訓醒未 王者猁攞硬3分

垃圾到

椰子想護級成功唔該買中堅啦

前面踢得咁有form 比對中堅害死

準備失波

利post自己話黑走左個12碼
dllm快d起身啦一陣又比人屌我轟派間牒

好似話球會唔肯課金
昆左椰子上賊船之後走數 ?

文路尼
雲加

+5分鐘

借其他隊打沉競爭對手

Dllm新特蘭係要靠死球先入到波 拎1分咪又係等降班

2邊都加5分鐘

利要絕殺

5分鐘仲唔係有第5球

痢feel似絕殺

好撚驚

頂住！！！

仲暈緊

又係角球啦

利d攻力好撚恐怖

擺明係啦，賤種轟啲陰謀你唔係咁都睇唔到呀？

準備絕殺未

Ready

利狗13中龍

斬呀 斬呀

落咗幾多gel?

今季轟唔止比左錢足總。仲比左其他16隊搞到有3分
真係好黑暗

借猁打沉鏝

Yes! 椰子好波

完場

完

領先5分

好波

Yes!

呢廿雞輸得抵

椰子好波

肯定又拎賽程講

哥狗又追近番利

史毒不如退休算把la hi一hi又傷

keep住6分

7分 暫時

天助我車
生生性性啊

修仔好慘 輸到仆街

下場買熱ok

咪又係和

對熱刺果場輸左都無咁大壓力

5分...講錯

？

晚市送chance服務

阿爾克馬爾

文路尼mvp

嘻嘻

Mane邊有手球呀 球證 明明用腳

對熱刺輸左都唔撚怕

而家對熱一定贏咩

爽 仆街利狗和波

贏都唔係7分啦

利記今場啲手球多到

今晚全部強隊都無失分

一定要贏熱刺 車仔加油

mane幾時走去非洲盃？

唔係5分咩？

連勝連到痴撚左線
人地和波自己加1分

壓力細返D

對熱狗贏就最好，和都收貨

其實賽程黎講係著數左, 不過講到足總偏幫我地真係得啖笑

點先計到7分
利記和波扣左一分 ?

屌 死車狗迫害我地利記

踢完呢場就走啦

打擊對手方法

1. 買起英超官方, 編淨係有利自己既賽程
2. 洗牌
3. 借人比同聯賽球隊
4. 賣人比同聯賽球隊
5. 黑哨

仲有無補充

屌你老母，做乜講漏黑哨？

應該三個12m都唔吹，前足都計，干地唔知俾咗幾多錢英足總

好似差唔多
佢塞內加爾有排打

有冇預計幾時番？

今場係最後一場 之後去非洲盃

如果冇聽錯鬼佬講野既話

巴禾真係癡撚線

老鼠又黎料

咁都唔失鏝要還神

唔怪得哥狗完場好似贏左歐聯咁

神護空門

仆街葉鴻輝都肯定好波過佢

支持巴禾留隊

打機咁射極唔入

垃圾猁

#561 比D掌聲自己 03/01/17 00:59:19
One point from Sunderland, Bournemouth and Burnley away. That is not title form.
學垃圾車場場場1一0就夠

笑撚死人咩場場1:0

一次進攻派兩粒膠

同獌狗合作

最後果下頭計左入

獌狗輸埋我今晚就瞓得安樂啦

因住俾人屌你mon post

btw果然猁迷都係用屎眼睇嘢

又mon post可恥

依球入左？
頭先睇猁迷子 冇睇曼

又講我地賽程

死車狗又黑走利記子兩分

之前講波佬講其他非洲球員話都要3 4場

贏輸都唔洗理 由得同另外3隊爭到爆血管

呢球係2:1果球
即係般尼入果球
成場般尼廢到喊
打多個 但傳控真係英冠水準

操控新特蘭和利 可恥

totally 無 mood to care

6. 我地主力唔識傷 其他隊成日傷

利潛晒水

死車狗靠新特蘭打擊對手

利記失分已經好滿足

其他戰果唔駛理

睇埋獌先 咁好氣勢唔知會唔會一口氣追上去

睇張gif 重以為神救空門
巴禾真係獌既莫耶斯 其餘19隊十分支持佢做鏝正選

原本諗住只係睇猁迷子 之後做功課 依家

明明係疤都仲幾勁, 黎到變小丑咁其實幾慘

下季就好似ddg咁變神龍

有冇手足睇埋daddy

輸左都有5分係手

Mata 料都係打後備

巴塞既巴禾球皇片好j到
來到鏝真係笑撚死

西甲邊有咁多高空轟炸

係疤又全場控制住個波，轟炸次數都少過英超好多

再加埋佢唔係高大

Mu打433

睇

摩一代既陣

巴禾得1.83米

垃圾轟靠賽程同一比零，猁先係悅目足球

轟化身

Daddy又話獌唔會用轟戰術 要打漂亮足球

廢老又踢正選

自閉車迷又出去抽水執行正義

VV好似仲矮過佢，但出迎/接高波都無咁柒
巴我係完全無咩動作去保護自己/幫自己 好似以為人地一定讓佢接高波咁

不過呢啲教練團都好大責任

屌 紐記果場做咩
d數據

馬達又後備
回家吧

係幾悅目

朗隊連sub都冇

連加特都有正選 唔理解

摩佬淨係要人回防

龍呢d野講求信心
佢依家真係信心盡失
好難打返起

米帝要去華倫了

屌你摩狗又唔出mata

上場好似擺大個頭 跟住杯左

訓左冇睇 打算爭冠嘅利記贏新特蘭幾比幾？

痢記失分 我車得利

後晚一定要贏😢

就算唔係爭冠, 對住熱狗點都唔可以輸

有冇人重有兩日先踢熱刺 已經感受到壓力
對手係熱狗 關乎平英超紀錄14連 近期咁多大戰post
好大壓力

對我轟有信心

紀錄隨緣啦 今時今日英超 有13連勝已經好好

一打返起mk
馬達就入返雪櫃

垃圾車有邊場唔大壓力

咁快就紅

屌做乜鳩

西咸個7號渣流攤

干地開到聲
你無冠軍 連勝又有咩用

一定啦 好想個連勝可以延續落去

Btw: 4點波 dklm

55波都紅

又係Mike Dean

對我轟無信心

點解唔係Jones紅 較剪腳窩

最多咪黃

咁都紅...

仲要進攻梗

西時間西波

咁都紅
又唔是鞋頭向前

踢少個唔一定輸嘅

咁都要紅

打舖fifa都贏到泡菜既猁狗

Dean呢D死廢老

近十年作客熱狗係咪得12-13果季贏到

仲要十幾分鐘咁早

參考鏝果場

Lin仔呢下黃都無

甸恩真係好撚鳩

好黑

準時出席 第二日返早都唔緊要

甸恩去死啦

摩狗開心啦 球證終於唔針對你啦

痴撚線

呢d先叫黑哨嘛

我覺得紅合理

完全唔撚到都落腳

猁post開始屌鳩史獨傷出
痴撚線自己球員傷左仲可以屌返轉頭 咩球迷嚟

兩個都唔到
大家一齊去波都紅

唔係有句
紅左特別勁?

曼聯打返起就麻煩

唔知利對獌呢張紅會唔會出黎主持正義呢

好撚黑 55波 進攻緊 又唔係好肉酸既落腳 咁都直紅
原本都想獌贏波追上黎同後面幾隊狗咬狗

正常都黃
重要15分鐘就紅

兩邊都一齊落腳
如果西咸果個都扮野典曬地肯定大家都無牌

作客雞
你估DADDY過左幾多

普巴如果去皇馬
應該真係變球王
我覺得佢轉錯會

對比起Jones 好撚大反應

dean呢d死廢老幾時退休

睇stats 獌一個射門都無

呢啲性格去到會唔會同C7 開片

唔靚仔 好難轉到去皇馬
就算轉到 一冇態

四格好波 (IC足球部) 7 分鐘 ·
【癲因】
癲得嚟冇原因...

真係放長雙眼睇下佢哋點

唔會車仔賽程有利就出嚟屌曬鬼，死敵黑哨當睇唔到掛

完全唔撚驚
進攻冇form 攻力唔強 贏波都係靠伊巴普巴個人能力先入到

笑死

重點係跟摩佬好難更上一層樓

好彩我地打熱狗果場支雞唔係癲恩吹
唔係先輸一半

mk hehe mata 卡膠好撚fit wo

卡頓保吹囉咁

甸恩不嬲熱狗黎
應該幾憎韋斯咸

Mata幾時歸家

馬達屌打獲加 video

掂親獌都要食牌

卡保頓最多都係2邊9吹
但癲恩真係熱狗

西咸打少件就決心守和佢啦

有馬達的轟仔像個寶

西咸兩次FOUL
一黃一紅
獌五次
冇牌

佢係有料，始終硬件太強。

佢同世三攬攬果張gif

好過份一紅一黃

記得熱廁入波 佢慶祝

張gif

Wednesday 4 January

8pm Tottenham Hotspur v Chelsea (Sky Sports)
Referee: Martin Atkinson
Assistants: S Child, G Beswick
Fourth official: J Moss

d長傳分邊真係勁

獌即討post都講緊癲恩係咪癲撚左

而家打多個咁多分鐘 都未有一腳有威脅

咁都唔入

抵啦

差啲

癲恩頭先個表情 好似係心入面講緊 咁都唔入咁

仲有六十分鐘 大把機會

如果無鷹眼佢應該自把自為判入

連加特=超廢版韋利安

當新界牛咁用

廢老真係唔入輕鬆波架wo

1/3個波未入

摩狗最愛

連加特本身都越位

呢腳又冇牌

球証 旁証 足總...

直頭想中柱就當入

迫害所有倫敦球會 除左熱廁

個旁證又真係無舉

mike dean不如直接宣佈獌贏3:0算啦，俾西咸抖下都好

獌終於有張黃

甸恩真係亂鳩比牌

射得幾靚

西咸幾有火

今季甸恩暫時吹左三場熱狗, 三場對家都有紅牌

應比則比姐

皇者曼點會贏唔到 仲踢多個

卡頓保 甸恩果班真係拎去堆填都覺得危害地球
雖然我覺得最撚ON9果個一係韋比
好彩佢退左休
佢當年真係奶老費屎眼奶到腸都出埋黎

癲恩呢隻熱狗真係

巴打講緊邊張？
對上一次獌轟完場 夏神去攬馬達吹水 馬達顯得好失落

韋比 有一球係轟對熱
馬達射門 人地個龍坐係白界夾住個波 之後幾個人撞埋一堆 最後佢判左入

另外 小豆球 過左白界再行返出來射門都冇越位既
係咪都係韋比判

癲恩2000年開始吹英超, 吹左17年都鳩鳩下

咪撚比我估中 獌又係靠馬達助攻先入波

就置頂果張

卡頓普
果場伊雲斯剷低費托但費托食牌

斬佢老母燒味 摩佬

連加特仲廢同柒過willian

甸恩望住費蘭尼個下

你講一講 我都記得
果場睇直播 嬲撚到仆街
咁都可以唔越位
之後我叫小豆做 越位紀錄保持者

條撚樣係咪有投注

依張好似就係對上場獌轟 馬達好失落

西咸antonio 其實唔差

撞低rashford定邊個個吓笑到我

哂撚哂

又mata

摩西好慘

又係馬達仔

真係mata

真係馬達救獌

馬達直接入波

馬達救左獌幾多次

咪又係要馬達救全家

又係馬達 摩佬正仆街

馬達回家

縮啦

入一球即換

1比0戰術

咁樣人腳都係得mata 個球似樣

廢老又入

又越位

Offside

熟悉嘅4424歸位啦

輪到阿獌開戰

用獌鏡睇邊有越位

真心一問 月巴做咩無得出? Subs都無份
係傷定雪左?

呢場作客雞真係好睇
獌自己都唔好意思

4424 補慶祝費蛇生日

吉祥物黎

認真 好人好者點會鐘意利物浦
我識fd做精神病院看護
佢話成間院既精神病人都係die hard利狗

依句真，顯得佢地別樹一格

只計英超
身邊最多係 獌>車=阿
利識既得幾個 其中一個仲要係教授，上季痢輸親波第二日有佢堂都會黑面但獌真係最多唔知點解

反而鏝同熱可能算係新貴真係勁少有幾個西甲撚見哥狗去左鏝睇左一排都係屌兩句算數
熱就冇野好講，球品問題，其實我覺得肥普幾有料，不過場場mma咁好難捧落手

知名度高
好多人睇嘅第一場波都係獌
點解？因為轉播率高
想當年我成世仔第一場睇嘅波就係獌對鏝
講緊嘅係10幾年前我仲係幼稚園定小一學生

獌個勢好強

下場對猁先見真章

雙紅會先好睇

獌六連勝，反daddy既仲有咩好講

排第幾呀

Mata

啲49000好似好自豪喎

伊巴摩狗幾時死

反猁人人有責

下場皇者曼主場帶多4個迎戰冠軍利，一定好好睇

下場利無文尼
米拿，史毒，新熱血隊長，古天奴都有傷，唔知出到幾多個，點夠daddy打

由第六升上第六

仍會期望

誰人是我一生夢寐

望都望猁輸啦
猁輸>和

陳晚我都話利會贏
所以下場都要支持利贏

我轟係咁挑人機
諗到下場一輸全部人潛返入黎

都係和好
一黎挫一挫獌呢排嘅氣勢
二黎痢和痾贏嘅痾就上返第2
痢要

未打完

開波前已經要深潛
之後果幾日都唔入足球台住
各位手足頂住

我地黑完鏝果場都無好似班獌咁
仲好意思出去串人

魔性膨拜！爽呀！！！

法國好多人都講聖誕快車賽程，偏幫車仔

英超會偏幫垃圾車都幾好笑

有錢就可以收賣足總

屌，對上三季我地少左幾多12碼射啊

隻腎狗自己走出黎搏屌都冇計

其實我覺得真係有偏幫
季前英足總驚轟囝降班
所以編D易踢D既賽程

咁點解舊年冠軍唔係曼城係李城？垃圾車仲排第10

阿利成日扮假膠 又要挑機又怕死

點解佢地影摩西隻腳

Yes
因為我地俾罰款俾得多
足總黎個秋季大回贈
編個易d既賽程轟仔（好似係）

好驚下場打賤種熱又要傷人又要輸

都似架喇

戰場係邊

應該係笑緊個造型
不過摩西黑哂面仲影

更衣室內哄

果班蝦腸真係笑死人

黑人點都黑面佢地點識分

放棄反安未？

好驚熱刺打人

好想知干地用邊個頂阿朗定係出口術

唔駛驚，實打9你，場場咁落佢地面

打都唔驚
最怕到時卡頓保唔紅人之餘，足總無啦啦罰鳩轟錢

再罰真係驚足總會扣分

不了俾人斯凌巧橙

唉 如果俾人打都要扣分真係冇天理

獌狗排第幾

摩狗個撚屌幫獌拆骨未

呀朗傷左？

摩狗：我沒有看到
果然係純種獌

對熱廁果場卡頓保吹？

Cahill入個球好似撞到

贏到熱狗我自殺

巴打有幾多條命
又電鑽鑽屎眼又自殺

巴打每次立誓都有效果
辛苦了

訓練相見到有阿朗喎

次次都唔持數可以有效到幾時

我係用電鋸

XXX XXX IX terry未見過黑人咩,手掌都係咁嫁啦
讚好 · 回覆 · 10小時

真心定假膠

on9,反安 = true blue

其實摩西係垃圾車有無fd

金章安倒戈

米大帝

柏度🤔？

掃金章.gif

如果馬會開契仔安特別項目
all in 紅牌定黃牌好🤔

呢排睇番先知基本上係指金章

同阿朗好似ok

剩係知安憎死佢

摩連奴賽後被問到有關今場的具爭議紅牌時表示︰「我沒有看到，我的距離太遠了，我亦未有透過電視翻看片段。我想，若你問有關爭議判決，我們可是被誤判的冠軍。我要教育我自己，因上半季我們被誤判了太多次，我要接受伊巴的入球被誤判無效（對米杜士堡），對水晶宮末段一個明顯的12碼被漏判，我得接受很多的誤判。」

句野好熟

安: 我屌你個非洲呀，我巴西架碌柒！

其實阿朗都幾尾機
應該識晒英文 意大利文同西班牙文
加埋咁型棍又高
傾死女

係西咸打包安東尼奧加皮耶返黎，點睇

唔及火x鳥,lxlxtxxg一半

無辦法中意佢，始終渣車害死過人

成日都話安同摩西爭位不和
都唔同位爭碌尻啊?

金章個樣係笑緊定嬲緊
睇唔清

嬲乜鳩呀

大埔寶鄉村簡直是新公屋王

火車站2分鐘路程，樓下有圖書館，游池，體育館，附近極多食肆

最最最最最重要就係附近撞正北姑私竇，落街行一轉就搵到企街上樓

完全是尾機

你溝死女啦

其實27歲都無女既你，真係好撚柒

咪撚學人扮霸氣啦死毒撚

隻波台癲狗上來淨係識吠，上到facebook就怕被人踢 成隻死狗咁，又唔敢屌人，剩係識搬個垃圾專頁啲戇鳩野上高登連登屌

邊個回返佢 畀反應佢 就係著曬 就係被佢撚狗
好戇鳩條友 上親嚟都見WillianBB理佢 同佢互含

你up乜撚啊
講野講清楚啲

唔好咁燥啦 故意分開兩個reply㗎喇

冇躁啊
唔知你講乜啊

人地出盡力搏取注意嘛 你理佢 佢咪話你被佢撚囉
呢度無乜人仲會上個戇鳩球迷會，條友上到去成隻死狗咁 淨係識將怨氣帶曬來討論區[sosad睇親都頂癮

其實講緊邊個

撚仔

車路士在英超錄得13連勝，距離打破單季連勝紀錄只差一場，對手熱刺的領隊普捷天奴就認為，球隊將一如去季的李斯特城一樣，獲得全英超「集氣」支持阻止車路士。

以為講緊老鼠添

係咪講緊我

但我係fb好撚正常bor

2017新一年
祝大家車毀人亡

講緊邊個

像他這一種男人 學不懂怎快樂

你全家死撚晒仲唔上山執骨

6弟入黎搞事

無啦啦拉埋我落水, 明明我個個都覆

上左啦
尋日見你老母比狗掘出黎屌
我好心幫你執左喇

熱刺(主隊勝) 2.55

馬會等破產

熱刺(主隊勝) 2.55
和 3.20

買晒主和都有賺

你應該漏左無覆佢先會話你

咬緊摩西碌鳩啦

屌你咩,咁串

有新post未呀

你全家既屍比狗擔左黎要你條柒頭皮入人地個post搵塊你老母舊頭骨同你老豆條撚啊

屌你老母生撚到成隻狗咁就咪撚入黎流口水啦，整污漕晒啊撚樣

1001